美國人唱粵語歌：“喜歡你”

美國人唱粵語歌：“喜歡你”

前日 recommend video睇到，個讀音算係好準

上海灘

條女講嘢嘅時候個表情勁浮誇